單拖去海洋公園，有咩要注意？

排緊隊換生日飛，好曬好熱
想乞句生日快樂

生日快樂

恭喜發財

生日快樂

記得之前有巴打入去同唔識嘅女仔影相

毒撚唔敢做依啲野，一陣metoo我

冇開 恰鳩我
海洋劇場又唔開

我想下星期六自己去
留名睇下單拖有咩做

過嚟起緊個棟新酒店搵我

快高長大

得啦 無人想知你生日 死撚左佢吧啦

多謝大家

玩完依個條頸有啲痛

同靚女工作人員影相

牛一快樂

下午會開架喇
生日快樂呀巴打 心想事成

上星期先ㄧ個人去完

生日快樂 巴打

喺遠處嘅附近祝你生日快樂